［想呻下］新工做左就黎一個月,都係同同事熟唔到

是咁的
小弟今年fg
剛剛出黎做野
一開始我見d同事有講有笑
覺得係到做野會好開心
佢地個個年資都有2年
所以佢地個個都會幫下我
但問題開始黎
我發覺工作個陣係好撚忙
係完全走唔開果隻
咁作為新仔既我當然會去問d野點做啦
頭一個星期都好地地
但之後我再問就黑我面
雖然佢地冇發脾氣但我知佢地內心一定好嬲
同埋知佢地個個背後係到話我
教極都係錯,做極都係咁慢
我已經抄底左諗著唔會錯
但有時又錯careless mistake
真係好大壓力對面佢地
大家一齊黎笑鳩我呢個垃圾又冇用fg仔啦

唔駛介意喔，錯咪錯Lo 新人係咁ga啦，你愈介意咪愈錯

當務之急應該係諗點做好自己工作本份先，搞掂再諗人事問題，真係有野唔識唔明咪問，普遍人都係憎人懶醒多過蠢人，放膽d唔好怕柒
Btw 做邊行？

屌唔做咪唔錯囉

你好似唔係同同事熟唔到，係同你份工熟唔到

有次我想問佢地意思再做決定
但係佢地就話：咪教左你囉,點解你可以講極都唔明？
之後我就唔夠膽再問
搞到我要1516咁做
做錯又比佢地話：咪教左你囉,點解你可以做極都係咁慢？

唔講得,可能佢地已經mon緊個post

呢d「同事」最多「同事」好啦...

老細 : 話撚左8000蚊糧 當比你學野架啦

都係果句，出黎做野定做人都好，唔好怕柒，第日你會發現你因為怕柒而失去既野係好多

自己做完對一次 再印出黎對多次
加油啦 做得多就熟 錯多幾次咪會記得囉

試過新入職 個同事hea教我
我自己頂唔順quit左
根本呢D係佢地人既問題
無耐性就咪撚教啦屌 嬲

當然若然你真係學習能力低既話都唔怪得人既...

我都唔明 新人初入職怕做錯問多兩句確保冇錯好過真係出到錯
但啲老 真係鍾意睇住人死
同埋佢地唔肯教都算 用自己方法做都會俾人話

利申 返咗工五日已經俾人話

試過有日驚錯唔做
之後比佢地見到
其實自己都唔好意思

Sorry

知道

係的確
我做左一個月都係半筒水咁
都唔知點算好

唔好咁緊張 慢慢黎 係未熟手姐 盡量對多幾次啦 真係唔明 再講聲唔好意思你教左我但都仲係有d野唔太清楚想問 我諗佢地ok既

btw 我諗起自己忙到癲個陣新人問野 我都可能會燥左d話咪講過囉 你試多次先但其實無心但真係唔得閒教，屌好心呀頭好心自己抽時間教

樓主
我明 我真係明
同你一樣

我返左2個月到
今日見到人地有個低級錯處
咪問第二個同事佢有無做錯 （我驚我睇錯）
根住佢話「佢係錯，但其實你唔駛同我講 」
然後周圍講，搞到個個都以為我唔識搞

屌我夠知條友做錯啦
問你comfirm下姐
知你多經驗啦
仲閪過洪欣

雖然佢地冇發脾氣但我知佢地內心一定好嬲
同埋知佢地個個背後係到話我
教極都係錯,做極都係咁慢
我已經抄底左諗著唔會錯
但有時又錯careless mistake
真係好大壓力對面佢地

屌好中
好大壓力呀

大家加油 個個新人都會經歷呢d

係咁架啦 得自己可以靠架咋

你咁問根係死啦
出得黎做野講野就唔好咁直
下次試下記低去, 隔段時間先問︰想confirm下, 如果咁咁咁, 咁做有無問題